
                      La fórmula repite lo mismo que funcionó bien en la primera, con la diferencia de que esta vez ya no nos pilla de sorpresa y hace que la película pierda todo el interés y sea hasta aburrida.
        
            